佢好似永遠都會喺你心目中有個位置

天啊！！！！！！！